load唔到post 黑畫面

要重開個app先load到

利申： an狗

今日會出 beta 睇吓問題有冇改善

如果未join 嘅可以噤 「成為測試人員」，稍後會喺 Google Play 收到 Beta 更新

好, 辛苦你

btw有時係load到頭幾頁

之後個啲load唔到

要重開app先正常返

Beta版本已上架，請檢查更新試試